突發！88歲黃夏蕙 「積極考慮」出擊灣仔修頓區選

嘩！
有無巴打係修頓選區？

藝人「夏蕙姨」黃夏蕙表態有意參戰今年 11 月舉行的區議會選舉。她今日凌晨在Facebook專頁發文，表示對有被捕長者虐打一事感到「痛心疾首」，並且代濫暴警員向受害者道歉。同時，她疑似預告加入即將在11月舉行的區議會選舉的戰團，指自己有意在灣仔修頓球場「出發」，改變社區不公，讓居民重拾和諧社區生活。經理人接受查詢時則表示她「積極考慮」參選。

黃夏蕙在帖文提及有意在灣仔修頓球場區「出發」，服務和集合身邊所有，改變社區的一切不公平的事情，重新將之前和階（諧）社區生活還給市民」，疑似預告參選即將在11月舉行的區議會選舉。

《立場新聞》就此向其經理人查詢，經理人表示黃夏蕙會積極考慮參選即將在11月舉行的區議會選舉。

黃夏蕙亦在帖文表示，對有被捕長者在醫院內被軍裝警員虐打，感到「痛心疾首」，並對受害者與家人衷心慰問，亦代「虐待伯伯的人」向受害者道歉，希望他「康復後原諒他們的罪孽和無知」。她同時質疑「點解要向一位63嵅（歲）的伯伯作出如此虐待和損害個人應有的尊嚴！」。

黃夏蕙有意「出發」的灣仔修頓球場，屬於「修頓選區」，現任區議員為報稱獨立，過去在2007年起，連續三屆連任，亦曾在區議會投票支持《一國兩制白皮書》及人大831決定的李碧儀。

黃夏蕙並非首度透露從政意願，2015 年提透露有意參與區議會選舉。但經考慮後，她表示自己關心社會議題，新界東北發展及機場第三條跑道都有留意，希望有場合讓她好好發表意見，但區議會的舞台未夠大，所以她決定不選區議會，只會考慮立法會選舉，她最終未有參與上屆立法會選舉。

補返條link先

不過咁老有心有無力㗎？

到時選到就請助理㗎啦

撐

仲小妹

連登都好多小妹

88歲

今鋪真係黃夏蕙撐祥嫂

快啲去，踢走條八婆李碧儀

88歲嘅小妹叫63歲做伯伯

夏蕙bb

睇黃夏蕙好過李碧儀啦 扮獨立仆街

做得佢老母

祥嫂都香埋

要身體健康呀

被逼下海